拉林鄭落台先

柒婆上左去之後
知道自己有人撐腰
即刻有持無恐
香港形勢即刻急轉直下
林鄭係搞到今時今日既罪人

林鄭落台相對嚟講
係最急切 最容易受人支持
唔理黃藍 林鄭垃圾係個個都知
換左佢班狗先無咁撚癲
味必個個人都支持勇武
但林鄭應該個個都憎

換左佢先可以改變局勢

樓主要睇多d時事評論分析，分析局勢就唔會咁表面

我都知

講嚟聽下

佢只係一個奴才，換邊個上去都一樣
616二百萬人之後，佢係政治上已經係一個死人

你睇得到佢有人撐腰
惡左幾多先得
呢個唔係長期戰略嚟
呢樣野先可以最快拉埋d中立撚落水
換完再爭取五大訴求

樓主企緊係建制果邊講野
要止暴制亂

搞個全民記名投票, 用身份證做登記, 一人一票, 將港共政權的合法性催毁, 將特區警察的合法性催毁, 將特區律政署檢控的合法性催毁

雖然無法律效力, 但民主社會, 全民投票係最高直接授權, 可以向全世界顯示, 港共政權係不合法管治香港, 特區警察對市民動用非法武力, 律政署非法濫告

痴線
我黃到仆街
只係諗一個籍口
今晚call到最多人出嚟
唔好成日諗一步到位
你唔知今晚班狗點搞暴大
最好就今晚個個出嚟 開花
救暴大
唔好解讀錯
我改五大訴求
變成拉林鄭落台係最重要

其實有佢先可以connect咁多人
只要制度唔變邊個上場都無分別
對上有689以為黎個777會好d, 點知仲難頂
點擔保下一個999唔會係777 2.0